彈唱Cover-幻愛

好耐無post嘢

呢首係我覺得2020其中一首最出色嘅廣東歌
最近香港好大壓抑感
所以唱首歌，抒發下
雖然唔知關咩事
但希望路過嘅你
可以聽下留個言，屌下都得

知道大家最近可能都好壓抑
不妨喺度留言呻下
無任歡迎

pish

btw 以前loop咗好多次你首金剛圈cover
個feel好正

ho ball!

多謝推post

幾正
係有時大細聲

好鐘意幻愛呢首歌
竟然咁岩睇到呢個cover
巴打唱得幾好 係真係有d大細聲
要繼續呀！等睇下次你再cover!加油

好聽呀加油

我愛樓主

好有感情

巴打彈同唱得好好聽
唔知會唔會有tab可以share呢

唱得好好聽

彈得好乾淨

多謝你 請繼續支持小弟

可能支咪太廢
或者我分兩次錄過陣無好好夾番個tone
Btw都多謝你

岩岩聽都覺有呢個問題
好呀
我會努力

我愛雪人

好勁

大家聽得咁仔細
好感動

我都係上網睇譜無特登譯
當然有啲音同solo係有再執
但無譜

悲情無限

巴打高質
之前都有聽過你啲歌
支持繼續出cover

金鋼圈我成日都開黎聽

多謝
會繼續出但都會出原創歌
都請多多支持

從來都無諗過呢首歌會咁多人記得

到依家都loop緊

想幫你含

返工會開你soundcloud聽
首金剛圈到依家都仲聽緊

得閒錄多啲歌 支持

正

好

多謝你呀
次次開po都有人表示聽咗我好耐真係好驚訝

我係聽你首金剛圈先知原來佢啲歌咁正
有無打算cover多啲佢既舊歌

有打算呀
不過應該會出咗首原創先

好聽

多謝巴打

支持支持

想和你戀愛。。